## 1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab. Для того, щоб додати нове домашнє завдання в репозиторій для початку потрібно створити новий репозиторій на сайті https://gitlab.com/, після створення репозиторію ми повинні зв'язати наш комп'ютер з сервісом  gitlab і встановити глобальні налаштування. Після чого потрібно даний репозиторій клонувати на наш комп'ютер за командою git clone, (Ми створюємо папку в якій буде знаходитися наш git в якій відкриваємо провідник консоль чи git bash). Після всіх тих кроків які ми зазначили раніше, ми можемо  в даній папці яка в нас вже зв'язана з сервісом GitLab додавати наші файли чи в самій папці створювати необхідні нам. Потім зробивши все, що нам потрібно ми пишемо в провіднику команду git status-команда що розповідає про статус нашого репозиторію. За командою git add . або git add <file>- команда що фіксує всі зміни для майбутнього commit. git commit -m "коментар що ми зробили та змінили в даному репозиторії" - команда якою ми підписуємо всі зміни які ми робили чи вносили в даному репозиторії. Після чого ми за командою git push відправляємо всі наші зміни в репозиторії в сховище GITLAB. Всі вище зазначені команди повинні писатися в тій послідовності в якій я вказав, адже якщо якоїсь з команд не буде, то і зберегти в сховище не вийде. Також додати чи відпрацювати, створити будь-який документ в репозиторій можна і на самій платформі gitlab за допомогою інструментів які нам надає платформа.

## 2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab. Для того, щоб додати домашнє завдання в новий репозиторій для початку потрібно створити новий репозиторій на сайті https://gitlab.com/, після створення репозиторію ми повинні зв'язати наш комп'ютер з сервісом  gitlab і встановити глобальні налаштування. Після чого потрібно даний репозиторій клонувати на наш комп'ютер за командою git clone, (Ми створюємо папку в якій буде знаходитися наш git в якій відкриваємо провідник консоль чи git bash). Після всіх тих кроків які ми зазначили раніше, ми можемо  в даній папці яка в нас вже зв'язана з сервісом GitLab просто закинути наше готове домашнє завдання. Потім зробивши все, що нам потрібно ми пишемо в провіднику команду git status-команда що розповідає про статус нашого репозиторію.  За командою git add   . або git add <file>- команда що фіксує всі зміни для майбутнього commit.    git commit -m "коментар що ми зробили та змінили в даному репозиторії" - команда якою ми підписуємо всі зміни які ми робили чи вносили в даному репозиторії. Після чого ми за командою git push відправляємо всі наші зміни в репозиторії в сховище GITLAB. Всі вище зазначені команди повинні писатися в тій послідовності в якій я вказав, адже якщо якоїсь з команд не буде, то і зберегти в сховище не вийде. Також додати готове домашне завдання можна на платформі GITLAB за допомогою інструменту Upload file
